［突發］科大 葉振安同學入一入黎！！

漏左銀包係圓州角體育館出面
有冇識佢嘅朋友 如果睇到post覆一覆我

因為ust好遠 唔想攞過去
如果三日冇覆我 我攞去差館

推

好心人幫手推下

Pish

push

出埋樣咁狗

葉振安同學學生證張相咁就永遠留咗係互聯網世界

我驚有啲fd淨係識佢英文名
唯有出埋樣🤦🏻‍♂️

同學似係玩danso
如果有ust danso朋友 幫幫手搵搵佢

戇尻出埋人哋啲銀包相係乜嘢玩法?

你係咪佢仇人，偷咗佢sid card咋

都係想幫佢姐...

就嚟起撚埋佢細個嘅相同閃卡出嚟，樓豬加油

你可唔可以留tg? 定或者我聽日擺返去體育館 你叫佢自己攞？

.

如果你係葉振安，會唔會為張學生證自爆？
會
唔會

喂比返張card我！

漏個銀包都可以出名

失主在此